大陸NBA球迷：有沒有人發現今天NBA直播看起來很奇怪？

1.只有720p，沒有英文直播

2.暫停後一般都會播放球員走回替補席上的畫面才把鏡頭切回演播室，今天都是一叫暫停馬上就把鏡頭切掉了。

3.給看台上球迷的鏡頭全是被裁切過的畫面，鏡頭只固定拍兩三個人，而且畫面很糊，就跟國內視頻網站的和諧敏感鏡頭手段一樣。

負債導播 湖人72到75 時候的三分直接看不見 貼了個沙梅特的圖

擺明特登避tshirt 今日派咗一萬件 鏡頭淨係唔小心影到個細路
利申頭先幫手派

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

好幾次球在打的時候就切數據畫面，覆蓋掉比賽畫面，很奇怪，看的非常不舒服。

對 剛才還打著打著突然就跳出數據界面了

問題這麼多 切來切去好幾個回合看不到
打著打著切個數據頁面？？

騰訊這波什麼水平？
比賽還在繼續，直接切球員數據？這導播業餘的？

騰訊的導播什麼水平？這樣狂切鏡頭？
第一次見比賽還在打折，立馬切到數據統計上…
包括暫停的時候也是，立馬切走，是比手速麼
看著真難受

吐槽一下，今年咋回事，亂切什麼玩意兒，老是把進球畫面切掉，放球員數據？服了

SEND條LINK黎睇下

反美完了？

要cut晒 stand with hk既畫面

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

人家现场穿那种衣服。还播。掩耳盗铃。自取其辱。

直播喎, 點cut點加工?

反美反日反韓
有邊次成功

美國佬幫咗支那咁多次
支那孽種為咗反美
走去做蘇聯契弟

海蘭泡大屠殺
海蔘威

根本俄羅斯先係世仇

Link 已死

有delay嘅直播

電視直播多數有broadcast delay
唔對路咪cut

del左po了
真係快

已被關閉

打格

搵蝗晶

有得你睇就咪撚咁多野講喇

會唔會太勁 直播都cut到

化骨龍一個人扮晒全部球員

睇住黎屌

依家d live唔係會有少少delay
因為以前NFL直播露點

無知到一個點

NBA DELAY兩分鐘

有冇個細路fake 9攝影師張gif

唔del佢大鑊

有冇試過早十年係大陸睇香港電視台ge新聞報導

笑撚到仆街

笑撚死 咪睇BNA啦

想睇返

強國越cut
美國人知道左實越會繼續玩

Janet Jackson?

好想睇下cut成點

直播我當你有20秒delay 直播室班友實忙到仆街

翻譯 再輸出去Reddit 同Twitter

支持加泰獨立

咁都比佢避到淨係得一個fake左？

兩分鐘咁誇張咩，咁睇直播玩走地咪奶野

睇住黎cut

係果個地方無呢樣野嘅喎

又話唔睇

好有興趣睇下cut成點

又話罷睇
今日討論po多到

去到last 2分鐘一齊換衫

班傻仔 真係以為 佢哋一直睇緊既係直播

騰訊直播有2000萬人睇

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

唔係話唔睇架咩

係 衰Justin Timberlake on9

所以中共對BNA事件要縮，外邊世界嘅(真相)響大6唔係咁易知

日本av 就算唔係扑野既時候都會將成個實景打格仔 打剩個人

CCTV 可以參考一下

D Link 死哂

睇佢地講野咁弱智
成班都係豬黎

比中共養到智商都低哂

此帖已被关闭，暂时不能浏览。

弱智先易控制同剝削

應該share d 大陸版nba比美國人睇
比佢地睇下Censored NBA live原來咁搞笑
咁得意一定更多人著件tee/現場玩尻支那

可唔可以講多啲又細到大都上過去

冇錯

又唔好一支竹打9一船人
渴望自由民主嘅中國人都係人嚟嘅

Twitter
今日task2
有nba 賽事有人 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

睇唔透係高級黑留言定真弱智

搞咁多野，直接blur曬觀眾席咪得囉
睇波就睇波啦，睇觀眾做乜鳩

已del

今朝對比過慢左30秒左右

遲d可能有

下一場可能仲怪
因為直頭搵張家輝黎打

諗起賭俠

賭俠1999

又話唔撚睇？

中國嘅直播通常都遲少少
如果你有去過就知就算睇cctvb 一播新聞佢就即刻cut咗播廣告

美國其實一直都對中國都好厚道

不過支那人天性係恩將仇報

反緊呀, 一路睇一路反

聽Radio喇。

forum link?
想自己睇

呢D要盡快cap圖，好快會俾人del

係架，係老毛帶住中共1945年後含到史太林雪雪聲之嘛，蔣公戰後規劃既假想敵根本係蘇聯。

仲有，美國佬係收庚子賠款收到於心有愧(覺得多得太過份)決定嘔返自己嗰份出黎起大學，唔係你以為清華邊度黎? 簡直係道德撚既完美典範。

推

支那狗

朗拿度

Thank you

法國又入波啦，仲唔起身

真係賤到仆街 唔係粒原子彈依家都唔知有冇依家既中國 奈何奴性中國人被中共洗腦 恩將仇報

依場波15分鐘之前完咗喇

呢個係澤西哥

人材黎

Link?

黎啦嗎

絲打辛苦曬

中場廣告時間係咪搵牙習去扮

叫渣渣輝扮咪算囉

其實tvb都用過呢啲手段
不過冇咁明顯
好似金像獎嗰啲 一去到黃秋生嗰啲就會轉廣告

你錯標點
反美？完了

笑撚死人

佢個下震手+叫真係好到肉

係咪睇到湖人贏左

笑死 直播搞鬼都算 符合國情
連開post講下都唔得比人del埋post

good job

梁志祥唔知反蒙面生效

中國唔知咩事都唔出奇

佢地播無線新聞亞視新聞係有delay ge
有d敏感議題即cut
另外新聞最尾宣布6合彩結果又係即cut

有無人有片呀？想睇最佳剪接呀。

又話抵制

英格蘭對葡萄牙

又話抵制？

唔睇NBA咪得lo

咪吹得就吹啦
咁玩外國網站啲走地一早發咗達

支那整個假NBA咪得囉
呃支那狗睇，容易啦

係外國派下算係d咩呀頂

香港手足先辛苦 多謝你地 好快歸隊

笠住個頭

push

唔係廣東省有睇開tvb嘅人
根本唔知可以咁樣cut法
成班傻仔仲柒吓柒吓
以為真係直播

討論下都死link

一做新聞就入香港旅遊景點廣告

幾年冇返過去了知仲係咪咁
但記得細個嗰陣時廿分鐘新聞播得五分鐘
會突然間cut咗跟住插啲香港公益廣告
嗰啲乜嘢夏天為大地帶來雨水呀疏通渠道嗰啲

師兄太睇小中國啦
十幾廿年前已經可以cut新聞插廣告

中左

大陸人咁憎韓國人

抵撚死
宜家就係要班on9突然反美反唔成，做奴才都做得唔如意
一路cut一路轉搞撚到觀感極差
唔咁玩你班仆街，點夠喉啊？

博屌？
p牌唔畀負，blocked

nice

呢啲咪人才黎囉

Push

反美是什麼

驚到咁
不如打完用CG 模擬場賽事啦

說好的不播不好呢？

去廣告！

大陸係呢方面技術好撚成熟啦
大陸tvb就係例子

仲有佢地啲市既通告

支那人死哂咪算，低賤

咁細個識撚狗

搵條友著 stand with hk坐喺兩邊籃底就正

這就是強國

應該有 所以啲陸豬話一播入波replay 就無畫面得數據睇

射籃都冇得睇仲睇咩籃球